議事録　1回目　Fチーム

参加者：
佐藤　細倉
小島　柴田
川崎　谷口

実施日時：
2024/05/30

期日：
努力目途：本日中

内容：

Q. 2.1関数名誤字
A. 修正します

main:
Q. main関数mainオンリーじゃないのに違和感
A. PlayerChangeをほかにファイルにするかは検討します

Q. ターン数の使い方が気になる
A. 使う方向で行きます

Q. PlayerChange関数の戻り値の明記がない、列挙なのか文字列なのか
A. 書きます

Q. 全体的に引数がchar型配列の表記、要素数の明記がない
A. 明記します

PlayerInput：
Q. PlayerInput列挙型に入力プレーヤー名に違和感
A. 修正します

Q. 入力を受け付ける型がわからない、int型なら例外処理は
A. 書きます

Q. PlayerInputの中ではchar型配列を使っていない、よくわからなかった
A. 検討します

BoardUpdate:
Q. BoardUpdateは戻り値なし？
A. はい

Q. 入力値の範囲がわからない
A. 明記します

Q. 引数の配列をポインタにするか or 戻り値にするか
A. どっちかにします

Retry:
Q. retryなのかretlyなのか
A. 修正します

Q. retryの戻り値がわからない
A. 明記します

Q. キーボードからの入力の型がわからない、例外処理は
A. 明記します

Q. リトライ表示"、"か","か
A. どちらかに統一します

Error:
Q. int型とchar型が一致することがないがどうなるのか
A. 入力に合わせて検討します

Q. エラー文表示の後改行の有無
A. いれます

BoardOutput
Q. char型配列の要素数の指定が欲しい
A. 明記します

Result:
Q. 想定されていないJUDGE型が入ってきた場合の処理
A. 列挙型を細分化して対応します

define
Q. defineのINDEXの詳細がない
A. 明記します