議事録　6回目

実施日時：
2024/05/23 11:18

参加者：
示野　山下
佐藤　細倉

内容：
修正内容の確認

Q. 関数の処理の記述
A. 書きました

Q. 日本語に寄せてほしい
A. 寄せました

Q. 処理の単純化
A. できるところはしました

Q. エラー文の統一
A. 一緒にしました

Q. プレイヤーの文字列の使用
A. いったんそのままで

Q. EMPTYの使い方
A. WIN, DRAWに変更

Q. DisplayBoard呼び出しについて
A. 直接呼ぶようにしました

Q. 誤字脱字
A. 一応確認しました

Q. main関数について
A. 気合で書いてください

Q. NAME_LEN_MAX 32 について
A. 17に変更　プレイヤー1が１７

Q. INPUT＿LEN_MAX 関連
A. 2に変更　マルチバイト文字もやめました

質問：
Q. 5.2.2の説明文の書き方について　
A. 今修正しました

Q. 5.3.1 int 0　→　3にならないのでは
A. 基準点含めてプラスしてください

Q. 関数をもうちょっと細かくしてもいいのでは
A. 検討します

Q. 列挙型使いませんか
A. 検討に検討を重ねます

Q. マクロについて 一部をまとめて TRUE/FALSE にしてほしい
A. 修正します

Q. 5.4の書き方
A. 参考にさせていただきます

Q. 5.2.1ループカウントの変数書きますか？
A. 削除

Q. ボード表示の処理順変えますか？
A. 変更します

Q. ゲームメイン部分や入力待機部分も関数を記載してほしい
A. ゲームメイン内にフローチャートを記載します、winnerjudgementは消す

Q. 見やすい、GOD
A. ありがとうございます！