期限：2024/05/23 13:00
## ゲーム画面実装方法
Q：図　左のマスの数字を入力してくださいの右側のスペースが足りない

A：半角スペース2つ追加

## Play_Tic_Tac_Toe関数
Q：変数　型は指定したほうがいいのではないか(プログラマー次第で処理が変わる可能性があるため)
その場合サイズも指定したほうがよさそう

A：任意の型で大丈夫、配列でもint型で9個用意してもよい、構造体でもよい、何でも可、修正なし
　 

   マス目の実装方法を追加、テンキーで入力することを想定、画像を追加

Q：フローチャート内　マス目に値がすでに入っていた場合の処理がなく、このまま交代に入ってしまう。

A：isCorrectInput関数に例外を追加、引数として盤面を表す任意の型の変数を追加、すでに〇×が入っていた場合Falseを返す。

## isGameEnded関数
Q：型の指定がほしいかも

A：上記のように解釈、修正なし

Q：フローチャート内　勝利条件やすべて埋まってるかどうかの判断に変数が必要そうだと考えたが、いらないのか

A：forループ使う想定でフローチャート修正

## Show_GameTitle関数
Q：変数　型の定義がない、またゲーム終了命令はいらないのか

A：列挙型を追加修正、またゲーム終了命令も追加修正

## Show_GameInfo関数
Q：int型のプレイヤー変数の使い道がわからない

A：フローチャートに「プレイヤー入力」を追加修正

Q：Show_Hedder関数は必要なのか

A：必要なし

## Show_Hedder関数
Q：マクロ定義しているので引数は使わず、処理内でマクロ定義を使えばいいのではないか

A：空白が可変的になるため、修正なし
